屌你老母啊，原來香港既萬壽無疆ad軟膏係支那製造

你都係支那製啦

你老母就支那制，老衲係基絡博士研發出黎